我希望呢個post嘅所有回覆都係好九唔搭八嘅！！！

巴絲打們 我準備好啦

吾，一天，往大家樂午。曰: 白汁，飯取雞皇。價止二十六。
其售曰: 要配水止渴乎?對曰: 取百事。可謂，售之百事可取可樂。
吾無知售人道何，然吾對之非配水乎。其曰止三十 吾曰不，然售人曰吾是否電視觀?
侵其母 on99

收工未？

收咗

乜撚嘢嚟啊

係呀

好chill

歌劇院

公共衛生研究所

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳
一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢
因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )
入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲
食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜
我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻
我問佢有無平 D 既野呀咁
有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果
我--->即走
跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35
仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒
上面講左乜野, 自己參透下啦

Keith Leung 靚仔嗎

話說今日動物園條鱷魚同我講嘢

今日番左貨啦！

想痾屎但男朋友喺街訓緊

貼仔好過貼女啦巴打

我今日就埋你單

Keith Leung 今晚整左蓄茄薯仔湯比我飲
佢得小六程度

沖左涼未？

蕃茄隊長

其實我依家住係香港係因為我係國寶文物

耳筒裏面點解冇巴斯光年呀！

以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「Hi! 咁難食點食呀! 」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你」

煎三文魚，非常簡單的菜式，方便快捷，沒時間沒主意，隨便煎一煎，簡易晚餐即成，煮法多樣化，除了煎，更可焗、煮意粉、做他他、日式釜飯、刺身伴飯等等，是沒煮意時的好幫手。